全面吹奏台灣同小英

用林奠同澳門比較
只係兩個爛橙比較
澳門都係無得封關 所以唯有封賭場
其實佢地都係無計可施

反觀台灣 終於正式落閘 咁先係唯一保證國民安全既途徑

香港要吹奏要學 唔該係學台灣 而唔係學賢君
所以我要真普選